做咗廿年人，終於發現自己除咗蠢係問題之外，又odd 又唔識同人相處先係最大問題

原來早幾年一直搞錯問題重點

根本係因為唔醒目同唔識做人，醒目嘅話應該冇咁多人事困擾同問題

我都係咁諗，發覺師兄同我志同道合
我對呢方面都有啲心得同研究，方唔方便留個聯絡一齊交流一下，說不定我們可能有新的看法呢，什至在科學雜誌上發表呢

世上總要有你D咁既廢人

真，唔死都冇用

其實死真係可以解決好多問題

好想知你有咩心得，我都係吾醒目同蠢既人
一直搵緊方法點樣可以改善

後天應該無方法改善蠢，聰明係天生
但勤力可以改變人地觀感，至少唔會討厭你
一個老細會揀一個又蠢又懶既人定一個雖然蠢但勤力既人？

點？
肯死未？

老細會揀聰明人

有咩可以解決到

但通常呢類人會識到好多真心朋友

咁你蠢唔晒
蠢人但勤力=攪錯晒d野
仲要晒時間去修正去教
呢d人只能做機械性工作